毒拎跟潮流

啱啱買咗對全白色ultraboost 同anti social social club衛衣，想問下各位潮流達人點襯先係最潮？

Your face your fate

戴面具出街

呢句真

戴果D潮人口罩

黑色卡其褲

毒撚著咩都柒 醒下啦

aape or fingercroxx jogger

毒撚先著aape

有依兩件就夠啦 褲都唔洗著

左一隻UB 右一隻NMD